有無人知3m 2890s係唔係全密封防到氣?

裝修驚比不明氣體辣眼，有無行家有用後感? Thanks.

鼻要好高先得